如果有個高檔商場，出晒名日日堆滿平民三兩個月，D舖會唔會執????

如果有個高檔商場，出晒名日日堆滿平民三兩個月，D舖會唔會執????

自推

日日通渠水爆佢屎渠仲有用

一定唔會，新紅龜 求其俾番半年免租期佢已經搞掂

啲自由行夠嘈，啲鋪唔會執

咁咪到SHK執? 誇張左 不過半年個數唔細
上市公司 要同所有股東交代 各位市民持有幾多股權

人地唔會，香港人去到都要飲水，又幫襯番喜茶7-11，夜晚又響果度食飯，仲帶旺埋佢地

可以唔洗而家俾,係續租時加租加少d, 順便寫多幾個月免租，唔會覺眼

日日都有人瀨屎瀨尿都慘啦

有免租期冇用
啲員工sell 唔到嘢無佣就會辭職